最強an機求推薦

最近小弟又想買部新an機
想問下暫時邊部最強
暫時心水note8
有冇其他巴打推薦
利申用緊華為p10

留名

Note8 , u11, xz0

mate9我半年前用左2個月 但真係想搵維修都難 好易爆 mon而家p10反而無乜事

note8我都想買 但個速度快唔快？
影相靚嗎

xzp

Xzp

google piexl 2

我相信點都唔會貴過note系列
我見個d跑分網講咩vivo我就嬲

巴打有冇喇叭大聲d既 華為得一個喇叭好細聲

香港好似用唔到

售價方面，Huawei Mate 10 與Mate 10 Pro 預計為4299元（約RM2750）、5499元起（約RM3519）

個價又合理播平過mate9

屌佢老母樓上件屎為打手利雲度夫斯基同高登嘅屎米打手勢尊機重道一樣咁撚煩鳩！

都無可後非 成本漲左好多
但根據之前發佈會後大約幾時會正式發售

都唔你up乜春

影相好掂，速度就中規中矩啦